# 
# Translators:
# phil_dhis2, 2020
# easylin <lin_xd@126.com>, 2020
# Viktor Varland <viktor@dhis2.org>, 2020
# 晓东 林 <13981924470@126.com>, 2020
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: i18next-conv\n"
"POT-Creation-Date: 2020-11-12T07:59:47.850Z\n"
"PO-Revision-Date: 2020-09-08 10:27+0000\n"
"Last-Translator: 晓东 林 <13981924470@126.com>, 2020\n"
"Language-Team: Chinese (https://www.transifex.com/hisp-uio/teams/100509/zh/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Are you sure you want to cancel? Unsaved changes will be lost"
msgstr "你确定要取消？未保存的更改将丢失"

msgid "No, stay on page"
msgstr "不，留在页面上"

msgid "Yes, cancel"
msgstr "是的，取消"

msgid "Data set"
msgstr "数据集"

msgid ""
"Please make sure the value of this input matches the value in "
"\"{{otherField}}\"."
msgstr "请确保此输入的值与“ {{otherField}}”中的值匹配。"

msgid "Confirm deletion"
msgstr "确认删除"

msgid "Are you sure you want to delete the selected gateways?"
msgstr "您确定要删除所选网关吗？"

msgid "Auth token"
msgstr "验证令牌"

msgid "Configuration template"
msgstr "配置模板"

msgid "Please refer to the documentation for possible values"
msgstr "请参考文档以获取可能的值"

msgid "Application/json"
msgstr "Application/json"

msgid "Application/xml"
msgstr "Application/xml"

msgid "Form url encoded"
msgstr "表单编码网址"

msgid "Plain text"
msgstr "纯文本"

msgid "Content type"
msgstr "内容类型"

msgid "Name"
msgstr "名称"

msgid "Password"
msgstr "口令"

msgid "Confirm password"
msgstr "确认口令"

msgid "Send url parameters"
msgstr "发送网址参数"

msgid "Url template"
msgstr "网址模板"

msgid "Use GET"
msgstr "使用GET"

msgid "Use GET instead of POST to send data to gateway"
msgstr ""

msgid "User name"
msgstr "用户名"

msgid "Add key value pair"
msgstr "添加键值对"

msgid "Save gateway"
msgstr "保存网关"

msgid "Add gateway"
msgstr "添加网关"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Gateway setup"
msgstr "网关设置"

msgid "Key value pairs"
msgstr "键值对"

msgid "Key"
msgstr "键值"

msgid "Send as header"
msgstr "作为标题发送"

msgid "Encode"
msgstr "编码"

msgid "Confidential"
msgstr "保密"

msgid "Remove key value pair"
msgstr "删除键值对"

msgid "Value"
msgstr "值"

msgid "Type"
msgstr "类型"

msgid "Make default"
msgstr "作为默认"

msgid "Default gateway"
msgstr "默认网关"

msgid "Edit"
msgstr "编辑<br>"

msgid "BulkSMS"
msgstr "批量短信"

msgid "Clickatell"
msgstr "Clickatell"

msgid "Generic"
msgstr "普通"

msgid "Program"
msgstr "项目"

msgid "Program stage"
msgstr "项目阶段"

msgid "Are you sure you want to delete the selected commands?"
msgstr "您确定要删除所选命令吗？"

msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgid "Save command"
msgstr "保存命令"

msgid "Something went wrong whilst submitting the form"
msgstr "提交表格时出了点问题"

msgid "Something went wrong whilst loading the sms command"
msgstr "加载sms命令时出了点问题"

msgid "Something went wrong whilst loading the command's details"
msgstr "加载命令详细信息时出了点问题"

msgid "SMS short codes"
msgstr "短信短代码"

msgid "Add special character"
msgstr "添加特殊字符"

msgid "Required values notice"
msgstr "强制值通知"

msgid "Completeness method"
msgstr "Completeness method"

msgid "Confirm message"
msgstr "确认讯息"

msgid "Reply message if no codes are sent (only the command)"
msgstr "没有代码发送时的应答消息"

msgid "More than one orgunit message"
msgstr "一个以上机构的信息"

msgid "No user message"
msgstr "No user message"

msgid "Parser"
msgstr "Parser"

msgid "Field separator"
msgstr "字段分隔符"

msgid "Special character name"
msgstr "特殊字符名称"

msgid "Special character value"
msgstr "特殊字符值"

msgid "Remove"
msgstr "移除"

msgid "Success message"
msgstr "成功讯息"

msgid "Use current period for reporting"
msgstr "使用当前期间进行报告"

msgid "Wrong format message"
msgstr "Wrong format message"

msgid "default"
msgstr "默认"

msgid "Formula"
msgstr "公式"

msgid "Loading formula"
msgstr "加载公式"

msgid "Edit formula"
msgstr "编辑公式"

msgid "Add formula"
msgstr "添加公式"

msgid "Formula for {{combo}}"
msgstr "{{combo}}的公式"

msgid "Data element"
msgstr "数据元"

msgid "formula operator"
msgstr "公式运算符"

msgid "Something went wrong whilst saving"
msgstr "保存时出了点问题"

msgid "Save"
msgstr "保存"

msgid "Receive all data values"
msgstr "接收所有数据值"

msgid "Receive at least one data value"
msgstr "Receive at least one data value"

msgid "Do not mark as complete"
msgstr "Do not mark as complete"

msgid "Key value parser"
msgstr "键值解析器"

msgid "J2ME parser"
msgstr "J2ME解析器"

msgid "Alert parser"
msgstr "警报解析器"

msgid "Unregistered parser"
msgstr "未注册的解析器"

msgid "Tracked entity registration parser"
msgstr "Tracked entity registration parser"

msgid "Program stage data entry parser"
msgstr "项目阶段数据输入解析器"

msgid "Event registration parser"
msgstr "事件注册解析器"

msgid "Duplicate value!"
msgstr "值重复！"

msgid "Special characters"
msgstr "特殊字符"

msgid "User group"
msgstr "User组"

msgid "Something went wrong whilst loading gateways"
msgstr "加载网关时出了点问题"

msgid "Edit gateway"
msgstr "编辑网关"

msgid "Something went wrong whilst saving gateways"
msgstr "保存网关时出了点问题"

msgid "Gateway not found"
msgstr "找不到网关"

msgid "The requested gateway could not be loaded"
msgstr "请求的网关无法加载"

msgid "Something went wrong whilst saving the gateway"
msgstr "保存网关时出了点问题"

msgid "Something went wrong whilst performing the requested operation"
msgstr "执行请求的操作时出了点问题"

msgid ""
"An SMS gateway lets a DHIS2 instance send and receive SMS messages. "
"Different gateway types can be added and configured below. At least one "
"gateway is needed to send and receive SMS messages. Load balancing will use "
"all gateways if there are multiple available. Read about gateway "
"configuration in the DHIS2 documentation."
msgstr ""
"SMS网关使DHIS2实例可以发送和接收SMS消息。可以在下面添加和配置不同的网关类型。至少需要一个网关来发送和接收SMS消息。如果有多个可用网关，则负载平衡将使用所有网关。在DHIS2文档中阅读有关网关配置的信息。"

msgid "Delete selected"
msgstr "删除选择的"

msgid "No gateways found"
msgstr "找不到网关"

msgid ""
"It looks like there aren't any configured gateways, or they couldn't be "
"loaded."
msgstr "似乎没有任何已配置的网关，或者它们无法加载。"

msgid "Overview: SMS Configuration"
msgstr "概述：SMS配置"

msgid ""
"Configure settings for SMS sending, receiving, data reporting, alerts, "
"registration and more."
msgstr "配置SMS发送，接收，数据报告，警报，注册等设置。"

msgid "Gateway Configuration"
msgstr "网关配置"

msgid ""
"Add and manage gateways for sending and receiving SMS messages in DHIS2."
msgstr "添加和管理用于在DHIS2中发送和接收SMS消息的网关。"

msgid "Set up gateways"
msgstr "设置网关"

msgid "SMS Commands"
msgstr "SMS命令"

msgid ""
"Add and manage commands triggered by incoming SMS messages to register, "
"alert and more."
msgstr "添加和管理由收到的SMS消息触发的命令以进行注册，警报等。"

msgid "Set up SMS commands"
msgstr "设置短信命令"

msgid "Sent SMS messages"
msgstr "已发送短信"

msgid "Open logs of all SMS messages sent from DHIS2."
msgstr "打开从DHIS2发送的所有SMS消息的日志。"

msgid "View all sent SMS"
msgstr "查看所有发送的短信"

msgid "Received SMS messages"
msgstr "收到的短信"

msgid "Open logs of all SMS messages received by DHIS2."
msgstr "打开DHIS2收到的所有SMS消息的日志。"

msgid "View all received SMS"
msgstr "查看所有收到的短信"

msgid "Filter by status"
msgstr "按状态过滤"

msgid "Filter by phone number"
msgstr "按电话号码过滤"

msgid "Filter"
msgstr "过滤器"

msgid "Show"
msgstr "显示"

msgid "per page"
msgstr "每页"

msgid "Viewing {{firstItem}}-{{lastItem}} of {{total}}"
msgstr "正在查看{{total}}中的{{firstItem}}-{{lastItem}} "

msgid "Previous"
msgstr "前一"

msgid "Page"
msgstr "页"

msgid "of {{pageCount}}"
msgstr "的{{pageCount}}"

msgid "Next"
msgstr "下一个"

msgid "Something went wrong whilst loading received SMSes"
msgstr "加载收到的SMS时出了点问题"

msgid "Message"
msgstr "消息"

msgid "Phone number"
msgstr "电话号码"

msgid "Status"
msgstr "状态"

msgid "Sender"
msgstr "发送者"

msgid "Received"
msgstr "已收到"

msgid "No SMSes to display"
msgstr "没有短信显示"

msgid "Unknown"
msgstr "未知"

msgid "All"
msgstr "全部"

msgid "Failed"
msgstr "Failed"

msgid "Incoming"
msgstr "Incoming"

msgid "Processed"
msgstr "Processed"

msgid "Processing"
msgstr "正在处理"

msgid "Sent"
msgstr "发送"

msgid "Unhandled"
msgstr "Unhandled"

msgid "Something went wrong whilst loading sent SMSes"
msgstr "加载发送的SMS时出了点问题"

msgid "Recipients"
msgstr "收件人"

msgid "Delivered"
msgstr "已交付"

msgid "Error"
msgstr "错误"

msgid "Outbound"
msgstr "出站"

msgid "Pending"
msgstr "悬吊中"

msgid "Scheduled"
msgstr "已经调度"

msgid "Something went wrong whilst loading commands"
msgstr "加载命令时出了点问题"

msgid "Edit command"
msgstr "编辑指令"

msgid "Unrecognised parser type"
msgstr "无法识别的解析器类型"

msgid "Could not find the requested parser type"
msgstr "找不到请求的解析器类型"

msgid "Add command"
msgstr "添加命令"

msgid "Automatically selected by selecting a program"
msgstr "通过选择项目自动选择"

msgid "Commands"
msgstr "指令"

msgid ""
"SMS commands process SMS messages received by a DHIS2 instance, taking "
"certain actions depending on the command and message content. Multiple SMS "
"commands can be set up to process and handle data in multiple ways. Add and "
"configure SMS commands below. Read about SMS commands in the DHIS2 "
"documentation."
msgstr ""
"SMS命令处理DHIS2实例接收到的SMS消息，并根据命令和消息内容采取某些措施。可以设置多个SMS命令以多种方式处理和处理数据。在下面添加和配置SMS命令。在DHIS2文档中阅读有关SMS命令的信息。"

msgid "Sms command"
msgstr "短信命令"

msgid "No commands to display"
msgstr "无命令显示"
